留了一個月多一個星期鬚！浸佬味出曬黎！型到震！

羊咩鬚代言人

要洗眼了

Why

型親你？

依啲睇落通常係咸濕樣

屌下次講返一句慎入

想抄佢姐
好咸濕咩

建議快啲剃哂佢 痴漢feel

嘩屌

真相

大j

Laker 鬍人

真心咩
你望清楚

邊到痴

不得不入

Frd子的

樓主單眼皮定 雙眼皮
如果單既話應該係尖酸刻薄撚
無乜朋友 窮撚 賭撚 酒鬼
如果你著窄身西裝可能拉到少少分
不過都係會有陣柒味

佢都冇情講啊 剃哂佢啦

伍公子

如果我話深邃雙眼皮呢

要絲打幫我剃先剃

成個月先得幾條毛就咪撚話係鬚啦

一個月都咁少

嚇親

唔着衫？

有啲想cow樓豬，，，鄭完暢咁款

男人老狗！係屋企著衫！
Gay架

你的朋友

影埋你啲腹肌先啦 講經咩

係小美

唔係我

肚腩

Me

想咀

好性感，好想奶

有啲爆拆、，，、

點解咁撚幼

你想點剃咪點剃

樓豬嘅男性荷爾蒙唔多夠噃
我三日晤挮鬚多撚過你

無都未生齊就係依種仲要學人留鬚

留了一個月多一星期鬚！浸佬味出曬嚟！型到震！

一個月多一星期
先咁少
雄激素過低 荷爾蒙偏女人
應該GAY佬 0仔一名
佬味唔岩你 拎返起個屎忽出黎啦

巴打係迷你龍？好似

點解可以咁少
半日已經開生，一日已經多過你

好似樓主

好L樣衰 你老母係狗 你老豆係雞 你全家吃屎狗

印傭？

有啲似小姓奴

有陣佬味

傻佬

我個咀啲潤唇膏有多

邊到幼

傳教士式

不是中大

巧毒
得罪左方丈咩？

樓豬影相就影相啦 你自拍都算啦 仲要笑埋出嚟

唔知點解有陣亞視味

唔笑既話
下爬仔啲鬚會無咁顯
到時巴絲又笑我得幾條毛

Ok型 想學

好似幾靚仔

好有技巧的
要剃上面個撮
下面唔可以掂到
明未
明既交學費

我都想

收返埋你嗰幾條毛啦

咪偷我圖扮係自己得唔得唔明點解咁多人偷我自拍

幫樓主加翻對迷人BingBing眼可能有救

點交啊ching

屌你老味，得個幾條毛，就唔好學人留啦，搽啲威士忌睇下會唔會生返多啲啦，柒撚到呢

Payme!!!!!!!!!!!

威士忌係用來飲的

等你有毛先學人飲啦毛都未出齊學人話飲

you?

對唔字囉

想嘴你嘴仔

是，ladyboy

ur child?

好撚猥瑣嘅死基佬

你呢啲叫毛

似撚毛生上下巴

點解樓主唇上冇鬚嘅？

hi alton

好心你喇
留到閪毛咁

已block

老實講，你無金城武外觀就收硬皮，無上半都知你gay基重

好撚gay 呀

好污糟

成個鹹濕佬咁

咁少

屌我第一吓都覺得似
點知真係有人貼

得嗰兩條毛仔

一個月先得咁少

你係咪食得雌激素食物太多？

好性感呀想奶

特登剃的
Style黎